串謀獲試題案 蕭源被判監14個月

著名中文科補習導師蕭源，被指串謀2名擔任中學文憑試中國語文科口試主考員的大學同學，分別使他們向蕭洩露試題和評分準則，以供蕭在Facebook發布試題和應考策略，3人早前被裁定兩項串謀公職人員行為失當罪罪成，蕭源今(25日)在屯門法院被判監14個月，另外二人則分別被判監8個月，以及監禁5個月緩刑兩年。
3名被告包括蕭志勇（即蕭源，42歲）、張國權（43歲）、吳宏樑（43歲）。蕭在案發時是現代教育的中國語文科導師，張、吳分別在佛教沈香林紀念中學和香港華仁書院任教中文科。
蕭和張被控於2016年3月10日至22日，串謀使張蓄意向蕭披露口試試題。蕭與吳則被控於2017年3月1日至9日，串謀使吳蓄意向蕭披露該科的評分準則。

咁少，益佢啦屌

牙kris點解唔使坐

檸檬茶

又係水佳麗 正仆街

仲嚴重過d斬人 傷人
西利西利